一人一個而家樂壇值得吹奏嘅男女歌手

女歌手：AGA

小問題

無期

3AM

基本上首首歌都咁好聽

男歌手：林奕匡

有淚多好

安徒生的錯

草原

-難得一遇
-有人共鳴
-高山低谷

佢啲歌好有意思

push

吳業坤

張學友

推

啱啱見到aga出新歌原來已經有人開左post
Aga
雖然我覺得mv個look麻麻

aga

gem

張敬軒

係咁吹奏咪又俾人插

世界大戰準備來了

見到個林乜乜柒柒已經可以上一頁

苦情俠

Janice

歌有意思應該吹奏填詞人，即連登最憎嘅陳詠謙

林奕匡作歌好聽，唱就不了，完全唔及格

高山低谷～心寒
有人共鳴～凝望